呢D燈上唔上到飛機

用HAND CARRY 定寄倉好???

如果無電池, 應該HAND CARRY同寄倉都OK
你怕爛 就HAND CARRY啦1

點撚知

咁你答黎做乜

你好撚多事

可以

寄倉會唔會壓爛